估唔到會然agger路咁出名

連巴狗ig story都提到佢

屌 笑撚左

想拎簽名

想要樓主IG

tg禾ok?

aggeroad

支持高汁樓豬

想要樓主ig

你唔好再25me

支持樓豬

樓主高汁

條問題幼稚園都識答

高汁

真

牙路

Agger

我地3兄弟劉關張不嬲出名

互含ok?

I love 樓主

我c da

I love you too! 呢排有咩做

唔識睇英文?